曼聯向C朗發出回巢邀請 等待回覆

各大傳媒近日報道，祖雲達斯為減輕財政壓力，打算在明年夏天出售葡萄牙巨星C朗拿度，消息一出引起不同揣測，其實能夠承擔C朗巨額人工嘅球會，來來去去只得幾間，回巢曼聯係其中一個選項。

《霍士體育》報道，祖記出售C朗消息傳出後，同C朗關係密切嘅曼聯，已向對方發出回巢邀請，消息人士表示：「據來自葡萄牙及曼徹斯特消息來源，曼聯已向C朗發出邀請，希望對方明年回巢，C朗現時正在考慮當中，如果C朗答應，祖雲達斯就會同C朗商討離隊安排。」

報道指，C朗在祖雲達斯年薪高達2800萬鎊，即使接受減薪仍屬天文數字，合約至2022年結束，祖記計過數，明年出售C朗不但可以節省人工開支，仲有機會收取一筆轉會費。

C朗曾協助曼聯贏得英超及歐聯，亦曾與現任主帥蘇斯克查並肩作戰，蘇帥曾表示：「要我喺曼聯隊友中簽1個，我會揀C朗，佢係世界最佳球員，亦做過隊友，佢加盟就最理想。」

辛祖都買唔起wo

賣波衫都夠

辛祖要成億
C朗再次高齡轉會應該唔使咁多

一定好過馬舒亞同福仔先

未計人工

賣波衫賺唔返 好多人著舊既算

有人屌屌班大帝就啱

俾機會普巴班撚屌試下日日食雞胸既滋味

返到曼咪係咁屌隊友、都冇個識俾波，識俾波果啲就會自爆唔敢出

C朗拎開冠軍, 佢肯返嚟幫手護級?

當人傻架咩

有咩問題，曼聯班友係坻屌啊

拎到打歐聯資格先講啦

球星黑洞

出年36歲仲要比轉會費+天價人工, 係咪傻左

咪搞咁多野啦，而家隊曼聯廢撚到咁，影撚衰C7

C朗同美斯呢兩個人好明顯就唔可以用一般球員年齡level就嫌老啦

甩到普巴出去，筆錢用嚟搏C朗，我覺得真心好deal

C朗會比曼聯班垃圾激到嘔血

當年賣c朗筆錢都未用完

愛回家

都係為左睇呢句

祖都仲叫爭緊歐聯 最連爭緊咩？

弱智先會買................
當佢返黎真係幫到手, 2年後佢退休又重建?

乞衣祖 : 1億+普巴ok?

大咬到

點都好過1億男普巴
起碼丙朗踢波態度好，場場去盡

終於有機會用下賣牙朗果筆錢d息

佢話踢到40

可以出 C朗口罩
填番條數

想知祖係歐聯入門級小組排緊第幾

衰收尾？

牙朗同辛祖件波衫點比
隊垃圾剩係識諗錢既姐
話知牙朗50歲都會照買返黎

你想知咪自己check 關我撚事

都係爭歐聯
不過係爭踢歐聯既資格

睇黎要用賣牙朗筆錢黎買牙朗

係組咁垃圾既都先排得第二咁樣叫爭緊歐聯
人唔笑你都吠啦柒頭

當年賣c朗筆錢都未用完...
用返黎買c朗

用丙朗筆錢買返丙朗
又贏

咁你知又問😅

✔️✔️

伊巴都仲好勁

快 回家

小組第一是地上最強，矛計啦

草皮冠軍

同山齊士一樣唔收人工

葡萄牙都係咁踢啦

overpaid開多一個唔多

年經，又想加人工

現任主帥蘇斯克查

費蛇出山可能會既

蘇b不了

學狼隊買多幾件提子兵好過用d垃圾英人

件7號好似佢走咗之後都冇人著得起
著返退休最好 神枱位應該高過咸爺

對住PSG RB仲以為可以返去爭歐霸 點知啲世紀強隊可憐我曼

五年後牙朗都照屌打獌班撚樣啦

佢老人家退咗休7,8年
結果個個月都有人問佢幾時出山打救曼

食依份約真係唔易

我就係要呢D

我曼下年回購C朗+免簽美斯+重召伊巴

傳曼聯開工

用返當年賣佢嗰筆錢咪得

咁多年投資D息都夠駛鬼郁個舊錢

連加特要著 邊個敢搶

仲要日日畀班撚屌激，班人又hea又廢，成隊我淨係諗到得2-3個唔洗畀佢屌，蘇斯克查又食佢唔住

老人院，不過好撚好J

國家隊冇得選擇

牙朗去曼聯
小花去曼城
老人超級足球聯賽

on撚9
皇馬三連霸有兩次都係小組第二出線
而家都未踢完就 暫時排第二就話人冇能力爭歐聯
你班獌狗係咪太耐冇踢歐聯記錯得小組第一先有資格出線爭冠

球員兼領隊兼營養師，抵到爛

當三浦知良用90分鐘上場

真

唔知爵爺見到C朗著返紅魔波衫會咩感受

獌前鋒唔掂， 黎緊應該要靠三十三既卡雲尼

佢明明有比意見

賣C朗筆錢都未用完，家下平d買返黎又可以賣波衫，C朗內循環

死老野仲學人打英超